藥房專做自由行生意，咁係黃店定藍店？

真係唔識分

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

藥房都可以做示威生意，點計？

食大陸水 榨佢地資源唔係好事？

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

黃藍係睇店主價值觀。
很可能係呃大陸人錢嘅藍店。